真心求教 香港樓市插水未？

點解未有新閒大插？
四個月前D 樓價跳樓post 重多過宜家
幾時先drop to zero?
有無人睇過數據 或者AA 狗上黎講下

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

其實有跌過, 但即刻有人入市, 頂著

滯後